轉載香討：香港8，90後生不逢時

世界超級通漲，
人工追唔上，
低層升工資，中層即死無平野，
不旦衣食住行全線超級加價，
e療狅升，你最好冇病痛，
學費狅升，你最好有屋企比，
否則冇法上游，還錢還死，
賓妹人工升，服務差，
請本地姐姐已升到萬4代替，
管理費5百升到千5，
居屋管理費新樓二千蚊左右，
所有政府正柒規範害升通漲：
CEF，小型工程地盤註冊，學券，
e尞券，驗窗，驗樓，搭棚，樓市，
驗車，環保費，車位.......等等
香港有政狗，環評不見了百幾億，
每日百5個入口移民搶福利，
地鉄賺百4億也加價，
兩電以擴大成本搶市民錢，
隧道費不斷加價，
輪船去離島亦很搶錢，
香港出了黃屍本土及政狗暴民，
為爭取恐怖人渣幾千人選票市場，
破壞社會發展，

新一代，物價基數高，你冇父蔭，能力不高，不用有希望，死路一條，冇女，冇樓，冇下代，冇將來，是一般八十及九十後的結果。

我有自住樓及收租樓，我睇得好清楚，新一代冇父蔭，又不是骨格精奇的普通人，係呀，你出世既年代，比六十及七十年代更差。

當年百業待興，物價平，香港叫價廉物美的購物天堂。

你今天見到的通漲，香港已經叫世界級貴生活成本之都，你肯做2份工，同六、七十年代一樣奸苦，也不會有多大成就。

我可以好肯定同八十後，九十後咁講，你出錯世在一個只有很多錢才能好好生存的地方，你撲皆出撚錯世，只能怪自己條命生得唔好。

由於十年50萬大陸移民入口增加，不夠住，加上政府入口移民政策錯誤，你只可以死在窮裡，生於無奈！

新一代唔反枱，注撚定扑街

冇錯，正如上邊１３億人唔出聲，其他人可以講乜？

例如呢？

人工點升都追唔到樓價租金升幅

講哂全部社會同政府問題
最後都可以話黃絲乜乜乜
果然係香討

就好似討論港獨講到幾詳細計劃都好，只要結論加句唔可行就冇人屌

最重要個cause大陸都唔講
大陸根本想香港死
趕絕非殖民嘅八九十後

江系治下嘅地方
會有任何一個範疇之處可得保完卵嗎？

將來咪一樣由支資壟斷
講到宜家好好咁

on9病毒入晒腦無得救

講真，買樓如買bitcoin
根本樓價平，就係人人睇淡個市，冇人故到佢會升得咁甘。所以話60後，70後生得包好，同2018後出世話2000年出世的人幸運一樣（有得平買bitcoin）

一買一賣都叫幫
唔怪得同支那買水都係恩賜

上一代都搵唔到錢個d真係冇希望...基因差..

利申 住公屋

瑋句講晒
撞正97後果班後生都冇運行

老豆果代食都食唔飽, 十幾萬係好撚多錢黎...

樓價租金都係用人工比...

你叫美國唔好印銀紙，加息20厘，通縮幾平物價都有

其實全球大城市普遍現場嚟 唔好講到得香港至會發生。

香港係特別嚴重
因為同時俾個獨裁大國殺雞取卵

個post有個五毛係咁講廢話當人傻仔

你地咪撚再覆條五毛啦
你越覆佢越開心
Block 7 咗佢啦

五毛泥 第一日上連登？

成日用呢家既價值觀去比較以前既價值...
十幾萬之嘛, 咁平都唔買...

將來咪一樣係咁
不過係轉左共產黨

又一個大支那發作

之後講返要再起啦
係港共阻撚住

反撚左啦
不過比黃之鋒條垃圾浪費哂d機會

屌咁咪講到恩賜咁啦

香港堅尼系數最高啦
仲要不停惡化

lm

你班柒頭咁唔鐘意香港

點解你唔移民？

你食唔起鮑魚

鮑魚減價比你食好唔好？

00-50= 世界大戰 生不逢時
50-70= 冷戰/67暴動 移民潮 生不逢時
70-80= 中共開放 64有d恐怖 生不逢時
80-90= 通脹好橙 生不逢時

咪玩喇 8萬5個陣90後仲係小學生 個陣成個風氣邊有而家咁關心政治
利申 90後

起ive會培養d乜人出來？

冇人關心政治？
你當1989年百萬人大遊行
2003年50萬人上街流架

英治好難好唔過大陸治
人地係自己本土引入高質素黎發展香港
大陸就派d低質素黎溝淡香港人

你說的是對
少少修正

1900-1950= 世界大戰 生不逢時
1950-1970= 貧窮/冷戰/67暴動 移民潮 生不逢時
1970-1985= 中共開放 64有d恐怖 香港回歸 生不逢時
1985-2000= 通脹好勁 樓價發燒 生不逢時

唔好再用 起屋黎比假希望人啦

宜家政府個數字都計哂出黎
最快要2045年個建屋數字先可以追得上人口增長
比個上帝做都係咁
除非強行滅少人口

即係簡單講, 你班賤民等到2045年先啦
到時一國兩制都就快完, 仲使CARE 你班賤民咩

唔係生不逢時，係唔識變通

弱智

唔睇學歷睇乜？

有得比你揀讀ive定大學？

弱智ive仔

因為港中殖民政府自1984英中聯合聲明開始限制賣地, 到97後一樣無搞好囉

香港有政狗，環評不見了百幾億，

呢句已經表達香土廢老思維

再起就唔得啦

根本代代都機會處處，不斷有人發達

唔係個個新一代都好似你咁撚窮嘅

起碼有平嘢俾你買

香港人永遠只能做狗

中國賣水畀香港, 比起大馬賣畀新加坡貴十幾倍

睇下呂大樂《四代香港人》先, 好少頁數㗎唧
50後 baby boomer 係最多人最有錢最大聲, 社會要圍住佢轉

經歷過八九十年代香港經濟起飛紙醉金迷
適逢97移民潮, 填補真空位置, 符碌上位
儲落一堆老本, 阻住年青人上位
但日日喺度屌年青人唔生性

曲線咋嘛 個作者自己都明事理
指出同同意香港年輕一代面對住呢堆問題

好難想像佢會反而覺得黃絲同本土搞事 而唔明白佢地出黎抗爭既理由

大家真係睇得明篇文寫乜？

每一代都會留一批蘇州屎比下一代

支那屎水有幾平呀?

打呢篇嘢條友典型港豬
一方面抱怨政府俾大陸人來搶資源
另一方面就打壓為佢哋發聲既人

我夠唔明點解香港咁差
點解班支那人仲要餓狗搶屎咁落黎

錯字多到文盲咁款

咪因為班支那人唔要你所講既贏哂香港既大陸樓，走落來買輸哂俾大陸既香港樓lor

而家d 90後